割包皮會否使碌鳩變大？

本身已經幾大碌下

我驚割左變粗的話

會屌到條女痛

你幾時見過牙籤割左表面會變粗

條j太短 碌鳩會變大
條女都不需理解

割69包皮會變大

條j夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒 煲粥煲粥
煲粥黎餵狗

等歌